﻿Авторов перевода можно найти в дискорд канале
https://discord.gg/8REVV6D

===Установка русификатора===
1. Скопируйте папку assets в корень игры (Crosscode/[сюда])
2. Подтвердите замену файлов.
3. Откройте игру
4. Зайдите в Настройки (Settings)
5. Найдите строку Language
6. Выберите German
7. Перезагрузите игру
8. Profit

===Для переводчиков===
Версию для переводчиков можно так же найти в нашем дискорде
Или скачать с гита https://gitlab.com/Dimava/crosscode-translation-ru/
